街坊準備好食糖水未？

街坊食糖水！等仔女可以回家

推

自推